有冇西布朗fans? (3)

新post迎接次回合

曉頓比人炒哂，有預感會搵佢

左*

都似
不過如果升唔到
佢未必有興趣黎重建

深夜西波冇人睇

打得幾好
除左想換走Murphy Philips都一樣麻麻

記得之前好似無作客入球，幾時改左制

而家都冇啊

自膠 睇sofascore以為有

入多球

加時

個勢本身咁好又自爆
Brunt魯莽到呢，咁樣落腳點會冇牌

屌足一季
終於自爆

然後下季繼續睇佢....哈哈哈

無分作客入球？
踢加時？

乜撚野換人黎...捱到12碼都輸啦屌

冇作客入球

我睇盤都會買下盤
好彩呢排窮

客盤先岩

第5口推失左 唯有再來

有冇link

食撚屎啦brunt

我頂左咁耐比D咁既野我睇

散班

唉
原本主場絕對可以贏埋

對2次ATV球証都黑到仆街

抵食既兩張都

唉jay應該走硬
今學咁勁實有英超隊斟

基又外借完

捱得過加時已經好好
十二碼輸無計
應該係好多球員嘅最後一場

兩睇啦，其實而家西布朗班主力好多都差唔多成三張

今次升唔到或者係一個機會比班青訓（edwards/field/harper)同後生仔（burke）上位

今季free咗兩個老將（mears/hoolahan)都唔知有咩用

Mears做Holagate後備
賀拉漢就真係冇乜用

樓豬節哀

列斯應該上英超

啱啱先知原來尋晚踢左 仲要輸埋

West Bromwich Albion will hold talks with Chris Hughton next week as they bid to persuade him to make a swift return to management.

中
帶過兩隊唔同球隊升班，白禮頓仲要係英冠下游時期接手

衝超應該無問題

升班了

Chris Hughton 5/6

Danny Cowley 9/2

James Shan 9/2

Neil Lennon 9/1

Carlos Carvalhal 14/1

Chris Coleman 16/1

Brian McDermott 16/1

都幾熱下

高文垃圾黎

中超都教唔掂 不了

教wales個時完全無form
泊大巴
依家淫蟲教好好多
又肯用新人

Chris Brunt has triggered a 1-year contract extension.

James Morrison, Gareth Barry, Boaz Myhill, Tyrone Mears and Wes Hoolahan will all be leaving.

屌一齊走啦

Dwight Gayle: West Brom opt not to make Newcastle United striker's signing permanent

係窮呀屌佢個閪

佢都可能想踢番英超

係
應該會有英超中下游啱

佢無料踢

佢去親英超都冇得踢

有
紐記上季正選左大部份場數，入左6球

Harper有機會完約去些路迪

遲遲唔續約
走硬啦

Said Berahino has been sacked by Stoke City, Sky Sports News understands.

成篤屎

番burundi踢波

回家吧

S. Berahino (失業)

簽番佢吧
反正隊波都冇前鋒

Widespread reports in Turkey this morning suggest the 25-year-old striker will be given a chance as a free agent by Fenerbahce.

土超班霸

Your subscription will automatically renew for a further equivalent period at the end of your 2019/20 Season subscription. We will remind you in advance. You will have an opportunity to cancel if you do not want your subscription to automatically renew by sending an email to us at ifollow@efl.com at least 5 days before the end of your current subscription period.

樓主唔續ifollow記得email佢地

比歷

Cut啦屌

終於有教練

上賊船啦佢
隊波都冇人，點教

人都唔簽
咩賽程都唔重要

尋日有重大收購
17歲新仔Owen Windsor

呢條友唔識入波

J-Rod個頭咩事

黑鳩訪問

加盟咗半個月先第一次有相睇

之前簽完約去左旅行

係咪唔諗住簽人

West Bromwich Albion and James Shan have today jointly decided to part company.

光頭佬

Craig Dawson has today joined Premier League side Watford for an undisclosed fee.

The 29-year-old centre-half arrived at The Hawthorns from Rochdale in 2010 and made 225 appearances for the Baggies, scoring 15 goals.

The Club wishes Craig and his family all the very best in the future.

本身上年都走左，肯幫手踢多季算係咁了

Filip Krovinović
克羅地亞攻中，齋借冇買斷條款

得一個
係咪想all in 青訓
Rondon又等走

Harper續左約=新收購

而家個陣諗起都興奮
右閘冇人中堅hegazi bartley

右閘如果可以再借Holgate就好
中堅點都要入翻個，Bartley
新中堅、Hegazi、Bartley，第4中堅搵後生仔頂算啦
唔好再借個Adxxxxxx黎學踢波

上季加埋入咗四十幾球既gayle+jay rod走曬

唔知比歷會點執條鋒線

比條死黑鳩玩死
無番三幾季都唔會有機會上番去

唔止主力走
青訓都走
Louie Barry去PSG
Morgan Rogers去曼城
兩個都係16歲，仲係青年軍合約
賠少少錢俾我地就可以撬走

其實隊波啲青訓一路都唔差
不過都唔肯用，比著你係細路仔都走人啦

J-Rod

💛💚💛💚

Barry最後去巴塞

簽zohore
唔知咩料

睇過幾次
大舊佬

J-Rod同Rondon哩啲有heart嘅走哂
幾時有人買笠簡

笠簡當初英冠雷丁都嫌佢廢

呢條友就算踢英冠都唔係多產果類前鋒

仲要8百萬
可能係英超搵件有質素既後生仔黎借，好似上季班尼斯咁仲好

應該會簽多個前鋒嘅

前要簽
但後防先大問題

中堅防中都得

rondon第一場就入波
想死

仲有右閘都要

勁到

樓豬說:「要有右閘。」，便有了右閘。(創西記1:4)

再簽番sawyers
痴多隻前鋒就應該夠

賣Rondon筆錢好重要

大陸佬冇錢就唔好買啦好心
希望唔洗見到笠簡

新前鋒
Zohore
Burke
笠簡

Burke要爭氣頂住笠簡

全民大罷工

收到風你本身已經冇工開

揾左三個月得樓面請

咪又係冇得出

佢唔續姐，想踢英超，之後又比佢入左球告魯夫轉身

根本都廢

今晚開鑼

後備都冇
不過Ferguson正選

都幾好
起碼後生少少先個陣容

但組織幾好睇

1st win
Edwadrs入波
Ferguson完美debut

見到18人名單有成半都係後生仔就正
仲要大部分都踢得幾好

睇完R哂頭
點解上年黑鳩同光頭佬鐘意用Jacob Murphy多過Edwards?
點解要借鏝個黑鳩翻黎?

⭐️ Man of the Match,
@WBA’s right-back Nathan Ferguson
Senior career debut, aged 18
82 touches, most for team
4 tackles
8 x possession gained
1 block
Assist for Phillips’ winner

所以幾撚on9...咁就哂左一年
Edwards harper field Ferguson 全部都用得

Field應該玩完
後備擺3個後衛都唔留翻個位俾佢

Murphy去到季尾收埋皮啦太廢

想問下19號仔咩人黎 無最得太貼唔識

自己青訓黎，之後去左賓福特
今季岩岩買番

Sawyers

上屆拎黎練新仔今季收成咪算囉

要爭氣呀

Austin有小小期待

英冠夠做

宜加隊波有5隻翼
希望Edwards唔好變翻大後備

居然借到Matheus pereira，上年睇過下德甲 幾好波

奇怪冇人同我地爭

貝軒奴俾史篤城解左約
@賓科

史篤城正仆街
打爛人飯碗

Slaven Billic has confirmed West Brom made every attempt to sign NUFC’s Dwight Gayle.

“We tried, I’m not going to lie,” Bilic said. “Of course he made such a big impact. We needed a few strikers - that has nothing to do with Charlie Austin.

“We tried with Dwight, but it just didn’t happen. It was really difficult and that’s it basically.

“He was interested, of course. He enjoyed it here, but it was very difficult and just didn’t happen.”
比你地揀要austin定gayle?

睇咩價位啦
Austin £4m我覺得抵玩

去比利時

睇下幾時又出事

買左個單場pass

Zohore

抵睇
攻勢多到
係Zohore敗家

Edwards真係幾有料
好突出

屌
9M買個zohore完全係哂錢,仲衰過笠簡
另外brunt呢d真係後備都唔洗再擺,出黎又係冇用

今季笠簡老母冇咁忙
有Zohore伯母幫手頂一頂

希望新簽果幾個正正常常喇
再睇見啲牛鬼蛇神真係人都癲

班新兵未得，搞到和左之後冇plan B
整體其實唔錯
前面有翻Austin，後備多翻兩隻翼會好好多

臨尾其實打下兩翼鳩斬仲好
不斷猜都係冇乜效果

比歷都想玩哩招
Brunt入到黎打左邊
但中間係笠簡

調轉哂,如果係咁寧願笠簡正選留zohore做plan b打高波
雖然好似冇乜見佢爭頂嬴過

做左成場滾地葫蘆

Austin用左9分鐘已經超越左Zohore

又輸埋D濕鳩波

Ajayi去左邊

咪冼低左果個

Diangana不得了

成場佢走甩左幾次

真Impact Sub

樓豬同樓上不如自己開個whatsapp group傾啦

未能尊重？

真
啲突破力幾強，反而philips好似好沉下

係
半場應該換佢而唔係Edwards

箭頭位場場換

其實真係好on9
場場都輸d柒野

johnstone

Johnstone真係小兒麻痺

後面場場咁膠法
前面入十球都死

下半場已經冇心機睇

真
得閒轉過去望兩眼就算

Premier League winner Danny Simpson trains with West Brom in bid to secure contract after Leicester release

冇睇睇成點

上半場對面佔優
下半場換人之後我地多翻攻勢
臨尾差啲贏

岩岩睇左精華
Johnstone又差啲出事

升班最大阻力

早場

加油 買重你地

比歷D臨場變動正常過黑鳩幾多

真
不過啲防守差唔多

應該啱佢踢

j rod係burnley仲未正選過
dyche永遠用死個11人

Pereira啲波

同埋佢都未必岩踢

佢落場都有貨交
dyche一年前已經想要佢 係西布唔放人
不過barnes今年咁撚勁 workrate又高
其實佢只可以等佢同wood傷病
一係就搶wood個位
但wood上場都開齋入兩球

Ferguson
Pereira

jay

維拉

睇下有冇link先

比人禁住黎屌

作客leeds好難踢

我地西布朗

下半場啲組織
但最後一腳不完美可改善

賓

牙泰點睇

Pulis

有拿比+賓科+全盛貝軒奴 西布朗可以入前半版

次次都係下半場先發力

咪讚啦屌

正箭頭個位係咪音樂椅黎場場轉

Pereira

Austin....

應該入兩粒

其實佢踢得唔錯,但真係運氣太差

進攻同防守一樣咁刺激

Robson-Kanu has extended his Hawthorns stay until the summer of 2021. ✍🏼

屌
正想講

正

燈到

咁都紅

黑撚到

咁都贏唔到

打少個再黑多球都唔洗輸算係咁啦

笠簡真係永遠都唔讚得
臨尾球單刀控定再射都仲得
佢就心雄狂抽射上天

燈到笠簡都變神鋒

樓主午安

Hi,未死？

未但不遠了

反而Austin唔識入波

今季升唔升到班靠對翼
睇下Diangana會唔會好似上季班尼斯咁踢踢下比球會收返

利伐魔

又入

冇link睇

iFollow

今季到宜加場場都有得播

Austin終於識入波

佢好大心臟
啲十二碼冷靜到

唔好升班下年一齊踢okay?

紅色資金一齊稱霸英超

垃圾黑金唔買人

獨腳戲

想問笠臣簡奴其實係咪垃圾黎

想問下Sam Johnstone 踢成點見曼聯放棄左佢
仲有Gibbs係咪真係跌到得返英冠level

原來8點開

呢幾場唔廢
係咁入

高波貼門都唔敢出
落地唔夠快
不過近期好左啲啲

Gibbs英超中下游應該仲可以
不過多傷

又傷

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

1入球3助攻

Pereira

唔該晒ching

今季個勢幾掂
如果一月唔會比人收番啲人就fit

又黎上季班尼斯劇本
反而迪安根拿就真係有傳過西咸想收返

柏歷堅尼好似話過唔會收
不過佢一月都唔知俾西咸炒左未

早場打比

10分鐘半大

得個亂字

等打交

癲鳳鬥狂龍

比人禁屌到

我賓

同樣既入波方式

Ajayi啲缺點愈黎愈明顯
鐘意同人鬥食身位但佞唔贏
後場傳波又傳失

反而bartley今季都算唔錯

ching都有睇?

傷出

O'shea debut唔錯
以為Austion又救世

支那:禁播西布朗

支那班主：

克羅地亞佬開齋

睇番呢半季啲平均得分其實都幾撚癲

希望佢唔會比支那班主清算

攻門22對7
全場都踢得西
有1分算好彩

比軒奴ching今季有冇買ifollow

冇買
可能買個半季pass

今季唔知係咪轉左policy
場場都有得播

豬波

笠簡快車期踢足咁多場
最以陣

有免費link
睇睇先今場

秒糕

Philips哂料

下半場右路比人打爆

真心今季佢係幾唔錯

已經幾場冇入波
要開始屌翻

原來今日呢場都有link
又睇睇先

入波球組織幾靚

Austin真係唔係一般咁黑

贏波
好多青訓

蘇賀

笠簡勁到

防守真係

On9
贏緊果陣係度玩波

兩球都同Ajayi有關
比歷幾時先肯收收佢

竟然贏到西咸

次次都係趕deadline簽人

細路仔開學前趕做功課

Ajayi真係好得人驚

成日玩高章
又唔知自己屎波

佢同sawyers兩個都好恐怖,決定又慢

近排成隊波都忽忽地
傳兩腳就斷
一係就鳩放長傳

終於贏波

好彩其他隊又失分

Home office
買個monthly pass睇

robson-kanu虛火完左
用番austin囉

個球證

奧沙

pereira就比人踢死

差啲

邊有越位

今次球證鳩鳩地
我地第2球Livermore犯規在先

都係,對面又球波又係靚
都算係咁

近幾場啲精神面貌翻哂黎

起碼係有心踢先
不過主場真係仲衰過作客咁

踢到季尾主場都係得一次clean sheet

on9

笠簡勁撚到

過兩日睇翻重播先
聽聞踢得好輕鬆

比人禁屌

半場西波

成隊都差到...
Pereira應該要換啦

正選後備一齊廢

成隊都冇心踢,輸緊都唔迫由人猜
仲要打單箭頭

上半場Hegazi傷出
搞到最後冇位換Austin

今晚

Btw今季啲圖幾靚

冇subscribe ifollow

富咸同列斯都輸
我地唔爭氣贏唔到

西布朗幫幫手
賓福特要升